超蓮指賭王冬季不宜外出 對猷啟自爆秘婚感震驚

【星島日報報道】賭王何鴻燊三房千金何超蓮開中門出席珠寶活動，她解釋只是尊重場合，非刻意性感。談到她為慶祝社交網站有50萬粉絲，派福利晒露背溫泉相，超蓮自爆已遭三太陳婉珍訓話，就算粉絲人數達100萬也不敢再派福利。
對於龍鳳胎弟弟猷啟自爆已秘婚一年，超蓮坦言感到震驚，又指自己與媽咪皆有到海外觀禮，只是媽咪性格低調，認為家人知道婚訊便可，故不便透露弟弟註冊結婚的地點，以及補擺喜酒的詳情。她說：「媽咪當然很高興啦！雖然我沒有送禮物，但有幫忙籌備婚禮，例如攝影及服裝等。（猷啟想生龍鳳胎。）咁大鑊？聽聞有遺傳，但暫時未有好消息公佈。（媽咪想抱孫？）個個都想㗎啦！但媽咪最近較多抱貓，皮膚敏感也照抱。」 超蓮表示與弟婦是好友，弟弟及弟婦也間中在大宅同住：「之前想約弟婦去嘉年華玩， 豈料弟弟表明想跟太太過二人世界。 （媽咪催你結婚？）冇，她認為女生要有事業，不用急於結婚。」
另外，超蓮澄清爸爸每逢冬季便不宜四出頻撲，而且養和醫院的房間如身處家中，毋須急於出院。

wfc

其實我咁諗
屌唔到超蓬屌猷啟都差唔多啫 反正係孖生

日日上報

屌唔到個仔屌老豆都差唔多je 反正係父子

冇福利相丁了

春天不是讀書天，夏日炎炎正好眠。過得秋來冬又至，不如掩卷待來年。

嫁入豪門都咁低調⋯⋯

咁唔爭在屌埋三太啦

屌埋何東

今次超蓮上完報 下一次應該係猷君